[投票] ［想出池］識樂器 vs 大隻

識撚樂器有才氣，而且音樂本身就好有感染力

但well-built嘅外型又好似好jeng 好霸氣

真心想知邊一種媾女會有市場d

利申： 練緊大隻，巴，非gay

識樂器

大隻

識講野最易溝女

樂器同大隻有得操
識講野真係天生

唔識講野 話知你識變hulk都冇用

2樣都冇撚用
利申 樂器學左2年 做左幾個月gym

有時同女講野真係好難就到個節奏，下下諗過先講，佢又覺得你套路佢，有個句講個句，佢又會畀你嘅真性情嚇親

But我做占練大隻，就係唔想係開口講野之前就輸左第一印象

各有各正
玩音樂既人係特別有魅力
但大隻既人會有肉體上既快感
真係揀唔落手
利申gay

條友仔琴結他鼓都識晒㗎頂🤤

轉數快啲得唔得

巴打掂嘅，可能係時機同套路上未做到最好姐

無計，欠缺經驗係咁嫁啦

轉數喎
關經驗咩事
迫自己係咁幫人兜啲尷尬位
兜兜吓就世界通行嫁喇

識樂器正啲，感覺個人都有修養啲有內涵啲